# Moodle Logstore Viewer #

### Что это такое? ###

Приложение для просмотра журналов активности пользователей на курсах системы ДО Moodle.

Было создано с целью реализации следующего функционала:

* возможность сформировать из нескольких пользователей группу
* просмотр журнала событий для отдельно взятого учащегося курса
* просмотр журнала событий для группы учащихся некого курса
* возможность фильтровать перечень событий по времени и по действию
* возможность экспорта журнала событий в файл для дальнейших манипуляций с ним (например, в Excel)

Создано в рамках выпускной квалификационной работы "Использование механизма обмена данными при изучении информатики в системе Среднего Профессионального Образования".

### Зависимости проекта ###

    poi 3.16
    jdom2 2.0.6
    mysql-connector-java 5.1.39

### Обратная связь: ###

    ragweedsplashing(at)mail.ru